{
  "Git Commit Genie: {0} / {1}": "Git Commit Genie: {0} / {1}",
  "Git Commit Genie: {0} — click to configure models": "Git Commit Genie: {0} — 点击以配置模型",
  "Select Model": "选择模型",
  " · Chain": " · Thinking",
  "Select a provider…": "选择一个提供商…",
  "Saved {0} API Key detected": "检测到已保存的 {0} API Key",
  "Reuse saved key ({0})": "使用已保存的 Key ({0})",
  "Replace key": "更换 Key",
  "Enter Key": "输入密钥",
  "Clear & re-enter": "清除并重新输入",
  "Cancel": "取消",
  "Enter new {0} API Key": "输入新的 {0} API Key",
  "Enter {0} API Key": "输入 {0} API Key",
  "Listing {0} models using saved key…": "正在使用已保存 Key 获取 {0} 模型…",
  "Validating {0} API Key…": "正在验证 {0} API Key…",
  "No models available.": "未获取到可用模型。",
  "Select a {0} model…": "选择一个 {0} 模型…",
  "Configured {0}: {1}": "已配置 {0}: {1}",
  " (current)": "（当前）",
  "Current": "当前",
  "Chain prompting {0}.": "链式提示已{0}.",
  "enabled": "启用",
  "disabled": "禁用",
  "AI Generating Commit Message…": "Genie 正在生成提交信息…",
  "Repository analysis in progress…": "正在进行仓库分析…",
  "Repository analysis missing. Click to re-analyze.": "未找到仓库分析，点击快速重新分析。",
  "Repository analysis is up to date.": "仓库分析已就绪。",
  "Initialize a Git repository to enable analysis.": "初始化 Git 仓库以启用分析。",
  "No staged changes found.": "未找到已暂存的更改。",
  "AI generation cancelled.": "已取消 Genie 生成。",
  "Error generating commit message: {0}": "生成提交信息出错：{0}",
  "Failed to generate commit message: {0}": "生成提交信息失败：{0}",
  "Rate limit hit for {0} ({1}). Consider lowering chain concurrency ({2}) or upgrading your plan.": "已触发 {0}（{1}）的速率限制。请考虑降低链式并发（{2}）或升级您的套餐。",
  "Open Settings": "打开设置",
  "Dismiss": "忽略",
  "Max Parallel Chains": "最大并行链数",
  "Repository Analysis Model: {0} / {1}": "仓库分析模型：{0} / {1}",
  "No workspace folder is open.": "没有打开的工作区文件夹。",
  "Git Commit Genie": "Git Commit Genie",
  "$(gear) Manage Models": "$(gear) 管理模型",
  "$(stop-circle) Cancel Analysis": "$(stop-circle) 取消分析",
  "$(refresh) Refresh Analysis": "$(refresh) 刷新仓库分析",
  "$(file) Open repository-analysis.md": "$(go-to-file) 打开 repository-analysis.md",
  "$(thinking) Enable / Disable thinking mode": "$(chat-sparkle) 启用 / 禁用链式思考模式",
  "Repository analysis not found. Would you like to initialize it?": "未找到仓库分析。是否现在初始化？",
  "Initialize": "初始化",
  "Initializing repository analysis...": "正在初始化仓库分析…",
  "Refreshing repository analysis...": "正在刷新仓库分析…",
  "Repository analysis refreshed successfully.": "仓库分析刷新成功。",
  "repository-analysis.md not found. Use Refresh Analysis to generate it.": "未找到 repository-analysis.md。请使用“刷新仓库分析”生成。",
  "Commit history file not found.": "未找到历史记录文件。",
  "Manage Models": "管理模型",
  "LLM API key not set. Configure models to enable repository analysis.": "未设置 LLM API Key。请先配置模型以启用仓库分析。",
  "LLM model not selected. Configure models to enable repository analysis.": "未选择 LLM 模型。请先配置模型以启用仓库分析。",
  "Replace Key": "更换 Key",
  "{0} API key appears invalid or revoked.": "{0} 的 API Key 似乎无效或已被撤销。",
  "{0} API key updated.": "{0} 的 API Key 已更新。",
  "Commit message generation: ${0} | Cache hit: {1}%": "生成提交信息: 花费 ${0} | 缓存命中: {1}%",
  "Repository analysis: ${0} | Cache hit: {1}%": "仓库分析: 花费 ${0} | 缓存命中: {1}%",
  "Select repository analysis model ({0})…": "选择仓库分析模型（{0}）…",
  "Use general provider model": "使用与commit message生成相同的模型",
  "Repository analysis model configured: {0}": "已配置仓库分析模型：{0}",
  "This will delete cached JSON repository analysis for this repository. Continue?": "将删除该仓库缓存的 JSON 仓库分析数据。是否继续？",
  "Clear": "清理",
  "Repository analysis cache cleared.": "已清理仓库分析缓存。",
  "No AI usage cost recorded for this repository yet.": "此仓库尚无 Genie 使用费用记录。",
  "Total AI usage cost for this repository: ${0}": "此仓库的 Genie 使用总费用：${0}",
  "Failed to get repository cost: {0}": "获取仓库费用失败：{0}",
  "Are you sure you want to reset the cost tracking for this repository?": "确定要重置此仓库的费用跟踪吗？",
  "This action cannot be undone.": "此操作不可撤销。",
  "Reset": "重置",
  "Repository cost has been reset to $0.00": "仓库费用已重置为 $0.00",
  "Failed to reset repository cost: {0}": "重置仓库费用失败：{0}",
  "AI Thinking…": "AI 正在思考…",
  "Analyzing changes…": "正在分析变更…",
  "Analyzing changes ({0}/{1})…": "正在分析变更（{0}/{1}）…",
  "Drafting commit message…": "正在起草提交信息…",
  "Validating against rules…": "正在校验规范…",
  "Fixing format issues…": "正在修复格式…",
  "Enforcing target language…": "正在应用目标语言…",
  "Done": "完成",
  "Cancelled": "已取消"
}
